有冇人覺得Speed件畢業袍同PolyU禁似好令人混淆

如題 見佢哋着件畢業袍同Poly嗰件九成一樣

畢業袍可以點樣唔似

咩叫禁似
睇到我頭都痕撚埋

唔可以黑色

速大過poly影相先柒
乜而家興去人地間大學影畢業相?

咩係SPEED

Suck PEE Dick

speed畢業係咪冇仆頭

呢幾日返學見到仲以為真係Poly學生

上個禮拜5有一班著黑袍綠帶既就係speed?
唔係好識分

頭先睇ig fb, 速大仔提都冇提過speed, 反而hashtag polyu, 唔睇真啲件袍都以為佢地係polyu grad
佢地件袍嗰條帶同黑色之間係銀色而唔係啡色

真心禁細微分真係好少人留意到

咁佢算係speed 定poly

speed呀
poly遲多2-3個星期先至畢業

真係厚顏無恥

speed 真係垃圾黎。 鬼鬼祟祟咁。
cert. 袍都抄到9成9似。 連場都借埋poly.
都on99
同小米抄iphone 一撚樣。
點先可以投訴

真。8 大袍一眼就會認得出邊間。
係speed 咁鬼鬼祟祟扮poly 抄到9成9

咁又唔算係ASSHOLE, 都係DEGREE 黎. 不過係自資買位個D. 同真 8 大DEGREE 2樣野黎

btw speed係poly搞嘅，D設計乜乜乜咪又係poly決定

由poly 決定。poly speed = polyu 係2樣野喎

難怪呢排咁多人銀色狗係CAMPUS影相
以為係MASTER
原來係SPEED狗